%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\date{17/03/15}

\begin{document}

\section{Probabilités}

\begin{frame}~

  Répondre aux deux questions suivantes, en utilisant la représentation la plus adaptée.

  \begin{enumerate}
    \item On tire deux dés équilibrés à six faces. Quelle est la probabilité d'obtenir une somme supérieure à 8 ?
    \item Une urne contient quatres boules numérotées 1, 1, 2, 3. On en pioche deux à la suite, sans remise. Quelle est la probabilité d'obtenir 3 ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
